有冇人覺得英超對利物浦好唔公平?

曼城死敵就得一隊曼聯
打比都係得曼聯
利仔勁慘
死敵有曼聯 車仔 阿仙奴 熱次 個D
仲要整隊打比上晒身既愛華頓
咁既話點會拎到英超?

垃圾 等多一個世紀都唔知有冇

下次應該開季記直接比個英猁

比個英超

猁狗賤囉，樹立咁多敵人

唔係垃唔垃圾
勁利仔就真係好勁
但係個對手問題 搞到利仔
拎唔到英超呀
真係好慘

周圍樹敵

其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....
之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣無英超真係唯你事問.....
明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

我都好想知

頭六

加埋同市係咁㗎啦

說好的同市光榮呢

代表我拖講聲sorry, mate

愛華頓有幾憎利物浦先打到好似打冠軍賽咁

認真問
邊隊唔憎猁狗

打比戰呀on9仔，同皇馬打巴塞道理一樣

熱身賽咪比左冠軍痢仲想點

猁狗

話你on9仔就真潮文都唔撚識 柒住衝出黎話比人知你係新會然

已經有好多猁狗屌緊gopro

但佢地又要沙拿走又叫高普腦癌死 應該都幾憎

咁多隊強隊得阿記先係利記好朋友

高普躝高普躝

好似都反埋面啦